國際文宣 . 美國手足舉辦"香港人權講座"

國際文宣 . 美國手足舉辦"香港人權講座"
有外國朋友幫手，可唔可以幫手spread個event, post ig 同 Facebook，俾啲支持+網上聲援呢位朋友，製造更多迴響，同時希望人撘人咁share到俾美國學生/美國人去睇呢場講座
❗❗❗呢個講座會講好多黑警暴力濫權問題，包括今日件事❗❗❗
💡到時應該會有live stream / video recording，可以俾全世界人睇💡
一齊打好國際文宣路線！！

push please help spread!!!!

借位講埋英國戰線
Rt + like + reply
Mr Tugendhat:

Luke de Pulford:

push

Push!!!!

Sorry 借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

推

Push

國際文宣 美國手足舉辦"香港人權講座"

放心，一定會幫手share放火活燒人

post ig 同 Facebook

小心大陸人踩場

美國支那留學生準備出電槍攻擊聲援港集會

支那仔一定會踩場

Pushpish 會唔會開喺World到好啲？